%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
Soit $ABC$ un triangle tel que $BC=5$~cm; $\widehat{ABC}=50$\degres
et $\widehat{ACB}=60$\degres
\begin{myenumerate}
\item
  \begin{enumerate}
  \item Construire le triangle $ABC$
  \item Construire son cercle circonscrit. Soit $O$ son centre.
  \end{enumerate}
\item
  \begin{enumerate}
  \item  Placer un point $M\in[CB)$ tel que $CM=7$~cm.
  \item Construire un point $N\in (AB)$ et un point $P\in(AC)$ tels
que le centre du cercle circonscrit au triangle $MPN$ soit $O$.
  \end{enumerate}
\end{myenumerate}